//简道云学习01 02 03 04 05

/**研究生短期请假或销假（一个月内）

1.基础属性里面的可见和可编辑；

2.更多属性里面的暂存；

3.表单设计里的部门成员字段：成员单选设置字段从目录查找员工；

4.流程设定里面的添加新版本设置新的流程流转图；

5.流程图里面的箭头设置流转条件：设置审批同意或不同意；

6.流程设置回退，流转流程图箭头设置返回到同一层；

7.默认值，公式编辑，设置导师审批意见，设置Text函数，关联导师审批意见批注；

8.公式编辑设置公式，设置IF函数设置条件返回对应值，IF(DATEDIF(请假始日,请假止日)<=7,1,IF(DATEDIF(请假始日,请假止日)<=31,2,3))，小于7为1，小于31天为2，其余为3，对应值在流转条件中做判断，包含条件设置条件成立走对应路径；

9.分割线设置表单字段说明

10.字段默认值设置表单联动，数据联动设置，联动表单满足以下所有条件时，触发以下联动。姓名成员关联学工号。

11.流程表单设置过滤条件，在流程设定，节点属性，更多属性，设置节点校验条件，满足条件的数据才可提交：DAYS(请假止日,请假始日)>0，DAYS(请假止日,请假始日)<31，只能提交请假时间大于0和小于一个月的数据，不满足校验条件时提示文字。

12.表单在表单设计中，表单属性，表单提交校验设置满足过滤条件数据。

13.字段不可见，表单属性，不可见字段赋值，保持始终重新计算请假时间。

14.导师可选范围在员工表里设置。

15.抄送人在流程设定添加新版本，添加抄送节点。

16.扩展功能，打印模版，新建打印模版，设置模版信息，在列前插入一列来实现模版输入，通过边框线和合并单元格实现表格样式。

17.扩展功能，打印模版，新建打印模版，设置模版信息，向下插入一行，合并单元格增加表行高度。

18.扩展功能，打印模版，新建打印模版，设置模版信息，取消合并单元格设置文本框内内容，设置多项文本属性，设置边框线来区分文本框。

19.表单设计，表单属性，设置字段显隐规则。
**/
